[夾單] Wiggle 運動用品 (ultra boost 都有折)

買滿 USD $110 直郵到香港

sale link:

ultra boost ST :

呢兩日落單大約25號到港, price:usd x8

有意請pm/ tg: tszmayjer